[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

當100萬人上街都和理非都當我地無到嘅時候
就算本身温和嘅都睇唔過眼
雖然唔係個個承擔得起後果
但當位置分工得好係會可以大大減少被捉風險

一直輸在無戰術
衝，係要用腦架

首先對峙首先分為三組成員

紅色 = 風險最高
最前排 : 勇武, 直接面對同狗肉搏/掟物件

藍色 = 風險中等
中排 : 為方陣核心,
付責維持隊形帶動走位前進後退,
同時最重要係從狗手中拯救前排戰友!

黃色 = 風險最低(適合想幫手但又怕事嘅你)
後排 : 主要付責防守同湊夠多人數, 請唔好睇小重要性, 試想當勇武戰友衝鋒達陣後無人跟就會被反包圍陷入險境,
同時要付責同後方做個連接,避免顧此失彼
徹退時要切記提醒前排戰友
如果怕事可以唔主動衝前 唔掟嘢 唔堆鐡馬
咁樣狗自然無理由捉你

綠色 = 鍵盤戰士/ 戰地天文台
在場嘅去報告狀況上telegram group/連登,
要求增援同報告即時位置,
同其他不同戰線義士聯繫
鍵盤戰士嘅切記up圖一定一定要blur樣

此帖是歷史討論研究古斯巴達，並不鼓吹任何暴力行為

Sorry香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

唔想勇武咪和理非囉唱聖詩又好，成隊百人管弦樂團一齊奏貝多芬交響曲都得呀

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

香港和理非佔大多數係事實，我都明絕大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家應該要用盡合法方法全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，去爭取更多市民同國際社會反送中，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

（文宣組）612icon

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

香港加油 各有各做！

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

整合曬資料 唔該大家入黎集中推！

gd po推

長期置頂

基本過欄技巧

要用遠攻 不宜近攻
保持距離

仲有

口號
敲打

口號可以係
FIGHT FOR HONG KONG
（敲打）
FIGHT FOR HONG KONG
（敲打）
乜都得，要有節奏感

就算唔叫口號，起碼定期一齊怒吼一聲定下軍心先，你見D狗都會咁做
唔好浪費氣力單獨屌狗，疊聲冇霸氣可言

敲打可以係齊，亦都可以亂
主要係叫大家打醒精神

遠攻d彈藥有限呀大佬

vl綠色唔該比個大聲公佢
因為白衫肯定都會叫咪

不宜硬碰

遠攻作業
唔理你用咩都好（五行又好，油又好）
最重要令到對方同義士保持到距離
一埋身實散

遠攻係好
但係要一擊脫離比近身頂上

置頂

人手置頂

黃色嘅斯巴達人可以掟下物件

心理上可以同敵方對抗，擾亂敵方意志。

行動派需要建立發言組織！

做公民記者，用鏡頭監視警察

點衝都好，心要記住唔好比警犬捉到
勇武唔係拼死抵抗，補得住命先有機會
留得青山在，那怕無柴燒

發夢見到14 佔旺中後期，好多時明明企係後排都可以無啦啦戰線一轉就變左前鋒，執生啦，唔好咩反應都無

同意

有道理

Push

一齊幫手推

laser pen照警犬對眼 可令警犬視線迴避 幫巴絲撤退

戰術討論

推

林鄭：你有你擺陣，我有我修例。河水不犯井水

咁多位 我有一個大膽既想法
我呼籲咁多位出黎時要帶一把直遮
以防落大雨 可以保護自己既頭髮避免濕親

但大家 絕對唔好買
以下呢類型既遮

有啲遮係類似鐵頭
好似下方圖咁

一陣唔小心太大力插到隻腳
整傷自己或其他人就唔係咁好

希望6月11/12日 見到大家都拎把遮出黎
以防落雨 保護自己頭髮

有冇人想加入first aid組 我相信一定要大量人手

想send email俾各大連鎖店舖要求回應罷市

入得紅藍黃都唔好退
退左散哂等食屎比人一層層收皮

想得這麼理想

有錢既自己搵地方整部航拍機 報告警方部署
依點係好有用

速龍最鍾意從後打入黎

後面要係好安全先用到

最重要 走既時候一定要拉住前面

有個beat都幾重要

啪啪！啪啪啪！
Fight for Hong Kong！

可以嘅話晒你幾秒鐘，入去留個言，可以嘅話叫多啲朋友來
〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

小弟通知咗大家我聽日會去同朋友拎錢
如果順路可以join埋，中環所有銀行都有總行，你拎港紙／美金都無所謂，甚至問開戶詳情都得
最鍾意多人喺中環來睇我拎錢，你唔撳都可以來睇
唔好問有無用

利申：非鍵戰，就算聽日得我同朋友同記者都照去

－－－－－－－－－－

我哩個係新自發嘅行動，想畀更多人知道
哩個活動十分低成本
只係需要你排一排隊，去撳錢；如果多人，甚至可能撳唔到錢
適合有包袱，又想做嘢嘅人

大家要知道散播虛假消息係犯法，唔好為咗更多人來睇「我」撳錢，就去作料！
已經搵咗記者朋友，歡迎大家繼續share出去！
同時唔好煽動其他人！其他人陣間見到都去撳錢就……

可能有人唔認同，覺得我做嘅杯水車薪，但唔做過又點知？

7-11遮拎唔拎得？好驚整到人

帶強力電茼

到時個網絡好難上到網

呢個post好撚重要！！
我覺得大家好似走出黎一盤散沙咁
根本唔清楚自己既定位
最終都係犧牲最前排
最好就搵多幾個人再組一個小隊
推！

國旗攻擊

簡單 夠響
不過拍手好難 有手都衝/拉人返/增援
要哨子
或者後方夠人多都可

穩定軍心 嚇狗都好

咁岩youtube推薦影片覺得幾有趣
原來riot control 基本隊形係咁

前排係防
中間係team leader

有一排兩個兩個負責捉人

左右有催淚彈人

後排係backup，等前排休息

不過好似左右側好清爽
唔知香港警察係咪一樣呢？

其實要有指揮吹哨子

支持，根本和平示威係無用，行完就走，最少留守係到

和平請願既你地，請帶多幾個垃圾袋幫手執垃圾，儲埋一堆
買定糧食.醫藥品(包括口罩)，留俾有需要人士

馬其頓方陣

想做黃色嘅一分子 有咩係基本一定要帶口罩？遮？眼罩？

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！

立法會手動轉3G上到，jam線就無辦法

推！

幫推！希望人數會多過9號留低嘅人

發夢夢到分享下:

1. 陣容
前排可考慮用自製or 買d起碼一個人咁高既盾牌擋噴霧, 第二排可參考韓農用d 馬撚咁長既棍又好旗又好去攻擊,第三排可以有d突擊小隊,見好時機(警犬鬆懈,有鐵馬可用 etc) 就從盾牌間閃出,好似d韓農咁突擊,要violent既, eg踢鐵馬搶人,時勢不對就閃返盾牌後; backup team 要support突擊小隊負責救人運傷者走等等
第三排打後既補位有位就上前
前面夠多人先夠力救人or擋衝擊

2. 心理
警察衝,千祈咪雞飛狗走咁只會亂左個陣黑警容易捉人
好似韓農咁,警察charge我地都charge鬥撼
見速龍照charge
如果唔係一退速龍就會趕狗咁
好難收復失地
重整陣容亦需時

3. 物資
後排傳物資
基本物資口罩果d唔講
但可以既準備d 無殺傷力但有用既野eg 蛋,鼓油
擾亂黑警well being

4. 口號
要齊要簡單要有士氣
搵人寫定大水牌
Keep住重複幾個簡單既就ok
甚至呢幾日大家作定晒口號整做poster post上ig fb 果d
等個個都熟練
指揮一舉牌大家就知要嗌咩
有鼓打拍子仲好
無大台都可以好團結

5. 遊擊
真係比人壓防線既,唔好節節後退
睇指揮一聲退
後排起跑
真心跑唔係高舉雙手節節後退
一黎慢而黎向後退黑警一charge前面既就走唔到
拔腿跑,退後____米由指揮決定
去到指定後退地點先即set陣
指揮同大鼓要響人群中心
靠人群包圍
要走就指揮走先後退到安全陣地繼續指揮
因為黑警一定target左指揮先

諗都再講
611!即出得!
612!好關鍵!

靠鼓!!!!! 龍舟鼓or中樂大鼓

如果怕事可以唔主動衝前 唔掟嘢 唔堆鐡馬
咁樣狗自然無理由捉你

事實班狗點都捉人/追住人打然後屈你有衝擊
所以即使怕事都唔好走，或者唔好離遠隔岸觀火，幫手壯大人數都好，現場點都有人救你。

如果有鼓嘅人 不如帶出黎
幫手叫口號打拍子

最重要係集氣穏定我方軍心！！

大聲公負責講嗰個人 未必說服到人
又或者我地都可能唔信嗰個係米自己友
但打鼓集氣唔會有呢個問題

大家點睇

lm

無錯 綠色就係士氣管

有興趣
同埋諗緊係咪需要啲嘢去識別身邊有邊啲係急救人員 起碼受傷啲人知道最近可以邊度搵到幫手 譬如手臂綁某種顏色嘅布之類

士氣官

再推一次 黃大仙區FirstAid谷
慈雲山又好 樂富又好 鑽石山都好
雖然出面有大谷 但希望可以先集合左呢區附新嘅巴打一齊準備 一齊過去

大谷Link:

唔知單車作為移動工具有無用技術差失控都在所難免

帶埋大聲公

你衣個陣係正面交鋒個陣
你去攻入立法會可能係咁擺
但係兒登仔既能力真係carry到？
門口一定泊大巴等你
就算辛苦衝入去，好可能轉頭條路比警犬打斷
結果入面既比人包圍
以攔截議員為目標
係立會比較遠，警犬未太多既地方
整路障，佢落車就圍佢，會唔會易啲
閃人都易啲

所謂何東精神，就係團結

講笑
示威嘅士氣同個勢好緊要
琴晚有人打住鼓行

好多本身好迷茫坐喺度唔知做乜嘅人
都企哂起身跟住上

然後防暴一出
大家大叫走呀有防暴 毫無士氣
散沙亂走

4個音節太長，啪啪，fight，啪啪，Hong kong

鼓 一係踩地（但會曬力）
但有個beat
件事完全唔同

呢個係夠人去對峙/全面衝突嗰陣啱用
類似陣地戰 並非運動戰
陣係死版嘅 有個mindset就得
到時大家執生啦
記得 „Be Water, My Friend“

我認為到時應該換埋唔同顏色既衫
紅色前鋒 橙色支援 黃色防禦 綠色現場實況

藍色突破 紫色大聲公 白色救援運輸 黑色搞搞震

就算無領袖到時都知自己做緊乜嘢
只要整齊就可以一眼睇穿邊個係鬼

認同，唔敢衝人之常情，但企係後面打鼓敲水樽叫口號唔會有法律問題，純粹係攰少少，但可以大幅提升感染力。因為差佬都會打盾牌

有冇歴史撚/老屎忽講下64暴動d暴民的惡行？土制菠蘿咩黎架？食得架？點種架？
利申，想強烈譴責及深表遺憾一下

［山系行山撚］搵到個地方買行山野好多選擇

前排拎野防禦警棍/pepper spray
中間拎長型物件架對抗警察 同埋拉住褲頭 方便救人
一個拉一個 或者兩個拉一個 最好保持距離

真心要沙盤推演一下，琴晚離遠好多隔岸觀火既
前面一埋位開片就雞飛狗走，製造恐慌拉散哂D人
做下天文台、提防被夾擊、搵定逃生路線得唔得

痴撚線 啲狗真係畜生嚟 冇思考能力

女朋友好想去勇武衝 但佢貧血同身體差
想說服佢一齊派下物資就算 會唔會好自私

後排就補給同拉住前面既人

唔會

如果普通市民 想靈活 但係又想保護自己先 可以去decathlon 買呢d脛骨護墊 既可以好有效咁保護到雙手 面積唔算細 有棍/胡椒噴霧既都可以擋一擋 最重要既係套落去之後可以free到兩隻手出黎做其他野

另外都有運動式頭盔可以揀 保護既同時 敏捷度都唔可以冇

P.S. 大家做運動記住要保護好自己！

唔會，佢可能衝一次就以後都衝唔到。但企係後援位可以持續幫人

後面夠聚得多人班狗就速龍無用

老實講佢地掟吹淚彈兒登仔係頂唔到幾耐 陣鬆左佢地就可以上前立番幾件
唔係確定自己可以蟻多嬲死象就唔好衝
（小心人踩人）

有錢既中產自己買/租 航拍機 依啲係69失敗既原因
完全無人知警察喺咩方位

立法會都催淚？

琴晚有呀

巴打睇完斯巴達，我琴晚睇完US, 個幕Hands across US震撼左我

另 佢地可以用大風扇整到用噴霧/吹淚彈兒登仔食哂 定點打極不利
相反佢地帶住裝備跑比較辛苦 引佢地四圍走佢地啲快攰

做呢個位既巴絲要留意返
如果你唔係人群最後排照
例如左右兩傍高處
你既位置係絕對好快會被班狗掌握到
所以照完要立即離開
記住轉多幾個彎

唔該女性企後d去補給
手無膊雞又易傷比黑警拉都唔知點救你

[好文轉載] 想放題無限食,一定要朝早11點Last Order前一齊去

可唔可以要求連狗整個置頂大集中post for 611 612
時間緊迫
宣傳需時
尤其是罷工呢d資訊

公民記者真係好重要 大家要盡量錄低

Bb彈溝油撤退有冇得諗？
有冇咩化學品溝埋有大量煙霧掩護撤退者？

push

側翼同後方 要諗諗

乾冰煙係地下，阻礙唔到視野

條片睇得出 啲犬其實對佢哋自己啲戰術都未係咁熟悉
呢點可以攞嚟利用

而且佢哋會重防人多嘅一邊（行人路
馬路冇乜人會睇防守會弱啲

而且睇得出琴晚其中一個失敗嘅地方
就係示威者嘅防禦做得唔足
淨係封鎖馬路 漏咗行人路
結果班犬就由行人路衝晒入嚟
呢個亦係要改善嘅地方

所以我哋其實可以參考佢哋嘅陣法 左右兩側重防
以免比人包圍

綠色-點睇都要係醒目嘅司令員啦

應該係兩個綠色
一個通訊 一個指揮

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

當年共產黨靠遊擊先嬴到， 幾十人一隊， 對錶，準點出動， 小多ko少， 硬砍硬除非你d坦有神裝有課金

放心
肯定會有

自問會指揮既巴絲們 為防止有69果晚群龍無首 又組織唔倒人既情況 你地可唔可以帶大聲公或者做個台發報資訊 如果唔係一定group唔倒人去一齊行動

推 歡迎討論

其實應該買鼓

用鼓做信號, 又可以增強士氣

Pish 唔好沉底

搭單問一問
究竟著黑衫定白衫

所以就算後撤都要有隊形

推推推

幫手推

冇大聲公都帶定哨子旁身！！！

LM

衝，但都要有目標咁衝
但而家我睇唔到有咩目標

學生都搞埋罷課

strong post

想同大家討論下, 建立隨機小隊形式行動意識

以 "遊戲模式" 解決無人Lead既問題

照舊白

邊到有賣 屋企附近都唔覺有
文具鋪？

藍黃係咪主要推前排去死

呢個要推

TG 見到有人po

根據大家討論內容 嘗試整合一下：

❌注意：一啲會Team Kill(TK)嘅嘢唔好用啦：屎，粉塵塵爆❌

✅火攻：後期需要行動「再升級」先用

大家可能會有其他戰術
又會有鬼睇穿哂
唔緊要

*只少袋住一個戰術方案先，亂起上嚟六神無主起碼記得仲有一個戰術跟得到*

先後流程：

1）砲撃，水彈/硬物/其他投擲物，要掉嘅掉唒先(之後大家追逐戰好難分心到去掉野)

2)各自行動，要用噴漆槍嘅就噴，要用棍扑人就扑，要用強光嘅就照，行動時唔好怕柒，好似玩糖黐豆咁 五六個人一小隊，自動自覺組隊啦，未有隊嘅就問身邊人：「一齊組隊ok？」，比速龍暴龍包嘅人

小隊記得救返隊友
小隊記得救返隊友
小隊記得救返隊友

好重要所以講三次

(完)

你地唔好亂咁學呀

讀過PHTLS。但係唔係好記得可唔可以嘗試幫？

pish

用強光電筒效果更好

係呢個moment，係唔會有任何人禁錯腐皮。

集思廣益 大家諗到再加
整合一下：
1. 前排人士帶隨身物件例如backpack 方便其他人提醒後退/拉佢返入隊中
2.中後排人士可以使用工具(假設怕黑 可以用電筒照明)(怕落雨 可以帶遮)etc
3.切記保持隊型 唔好比任何人散開 (一齊前進/退後)

今晚屋企人唔比出，聽晚先出到會唔會太遲

隊型方面, 我睇法係 5個人為一單位, 可聚可散

以 "遊戲模式" 解決無人Lead既問題

有冇人去TVB探班

唔好退 退無可退

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
前排要小心!!!!!!!!!!!!!!!!!
小弟廢撚... 但會喺黃色區!!!!

黃dum漆彈影響對面 紅有盾 藍有長兵 綠俾指令後其他色一齊叫口號

今次會去既人 不如一齊組織隊伍

幫手推，辛苦巴打做資料搜集

唔敢上前線
想做武器屋老闆
點捐武器畀勇士？

[反送中] 召集TWITTER USERS！文宣TG谷！

加油，好快就黎

Pish

明早政總外持咒誦唱，以佛法照遍這地，人人都是佛。

唔一定要佛教徒，有心嘅可以一齊參與加持

Strength

Through

Unity

Unity

Through

Faith

各位年輕人加油！

唔衝嘅請前往此post :(幫忙推post plz

溫和行動懶人整合包［唔衝唔做前線都幫到手］

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

推推推推

!!!

RDYTUD

PUSH

我發夢去左金鐘有幾句嘢同大家講下

drf

hjyu

《請廣傳》立法會外大量警察著甲刻意遮住警員編號，無法辨認是否警察

有冇人可以幫手同議員講？市民無法辨認係咪真警察執勤